食到a酸 11日 身體好乾 痕到醒左點搞

已經擦左成枝cream
平時身體都係比較缺水 係塊臉多油

可以點搞

痕到醒左 頭皮又係痕到不停rrr

沖少啲涼

痕到訓唔到

濕少少水落皮膚到 再搵cream 搽

我需唔需要停藥

其實係正常現象 但係你可以咨詢下醫生洗唔洗減份量

如果真係好痕 你可以攞食油搽少少落個身度 唔好搽太厚 同埋唔好搽面

同埋如果係油性肌膚 塊面用toner 唔好用cream

個頭皮位置點算
一路訓一路自己r

我用佢比我枝 lotion

一開始係耳仔痕 之後額頭 依家第11日就全身痕

聽日打去問
我只係食20mg

洗頭有無用護髮素

凡士林

可能要同醫生傾減至10mg
密啲搽lotion 凡士林
唔好用咁熱水洗頭 或者唔好日日洗頭
呢啲季節食係辛苦好多
當初我都食到流左幾次鼻血
但搽返凡士林係鼻孔就冇事

唯有忍
果陣我乾到出濕疹都照食
頂唔住可以叫醫生減劑量

我本身個人係勁乾
我只係食10mg
係唇好乾之外,身體無話再乾左
同醫生講佢會調整份量, 好common既事

頭一個月嗰陣濕疹超嚴重
之後每早晚搽保濕
一個禮拜後濕疹退咗

但係有時唔keep住搽保濕又會出返

準備第二個月 有無咩問題想問